痴線架!!成堆大快活打手日日開post吹奏

我只可以講句 一定要試 係
一定要試!!
佢已經打破左一般快餐嘅框架
一塊厚過你胸肌嘅雞胸竟然可以切得輕輕鬆鬆
咬落去仲鬆軟過女朋友對波
而從未食過伴碟蔬菜嘅我行出左第一步
小小鹽小小蒜令到蔬菜嘅鮮甜增加
係你食完菜之後你會發現
原來蔬菜嘅蒜汁同南瓜汁mix埋一齊
整個飯嘅層次又再提升
健康嘅美食真係要推上米芝蓮先得

希望嚟緊會試嘅一眾巴絲打
都可以開個post
推到上新假期推出國際

又開

真係好好食

又黎

唔駛講嘢，推!!!!!

阿活！

食完隻碟變撚左黃色

講堅我出街食飯一定唔食佢伴碟菜，簡稱閪菜

但阿活竟然用蒜蓉炒過先上。辟走閪菜本身既閪味。更惹味

次次都要拿杯滾水浸走啲蒜味先入得口，
都唔明點解要咁撚重蒜，唔通要遮住啲農藥味

食完個飯, 個兜都變埋黃色

究竟大快活出左幾多打手費 日日都有人開po 仲要唔同acc 雖然我都覺得幾好食

屌你老母唔好再開post 已經日日要排隊

食開屎唔知大家樂好

係咪晚市先有

屌又開
搞到我日日都食唔到

再咁開法我驚12點半後會賣晒

食過咕嚕肉幾正

食完隻碟變左黃色